1q題 邊個球星望到佢個名都覺得痛

歡迎秒殺

蟻多嬲死象

金星 因為眼冒金星

拖舟

睇錯邊個星球 sor

球星

痴撚線

有創意 不過唔岩

TommyS

咁都睇得錯

洛賓

？

錯

海王星

柏賓

等睇樓主垃圾解釋

唔垃圾

占士米拿

五頁內無人估中開估

油女一族

堅尼米拿

唔好鳩估

羅比堅尼

尼馬
操尼馬

係爽啵 唔係痛

潘頓

曹永廉

古列治

車婉婉

岩
因為股裂痔

輕鬆

陳奕迅

撕朗

你好笑過樓豬條1q

紐亞>扭啊>扭親好痛啊

小豆囉

on9